今日後，社區對戰少做，集中優勢兵力打政府春袋

兵法云，以優勢兵力打殲滅戰。在所有社區和克警硬碰硬是下下策。政府春袋有三，機場，返工日黨鐵和中環ifc

此三處對經濟和商業影響巨大，能逼到政府不得不回應訴求(事實證明除了經濟攬炒施壓，政府不會理會任何訴求)。而且最最重要的是克警武器無用武之地。水泡車，催淚煙都無用。只剩橡膠彈和速龍。而速龍在沒有催淚煙掩護下，商場對戰是吃虧的。

所以，接下去的活動，巴打們識做啦

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今日水炮射唔開路障，
搞到啲畜牲要人手清路障，
證明要更大大力紮好路障。

而水炮車會經過嘅路掉大釘、油、波子、紅綠豆，
啲狗就算要人手清理都要返啲時間，
可以爭取時間手足撤。

和理非幫手買下呢啲物資啦成本低效益大

機場要早塞，機管返晒工影響會細好多

Push